Breaking bad入面既jesse pinkman身世真係好慘

睇左兩次以上 每次再重溫 真係覺得呢個角色好可憐
次次識親既女都同唔到佢一齊最後
一係吸毒死一係就比人殺死
有冇人同我一樣好鐘意pinkman呢個角色

唔覺，自己d垃圾性格累死自己同伴侶

Bitch

佢條女好正

好鐘意佢為左gus手下利用細路而頂撞gus果下 jesse其實本質唔壞

佢咪就係衰在本質唔壞囉
心地善良點食呢行飯
對比之下Todd雖然又仆街又乞人憎
但佢做嘅嘢起碼真係似返個撈偏嘅

Todd電話個鈴聲

好撚型

Lydia ~~~~

係幾慘 難得返到屋企仲要比個細佬屈同幫頂咗啲大麻佢
不過唔知點解好鐘意呢種角色
本身唔係邪惡果種 但被迫愈做愈多壞事
愛嘅人又算係比自己害死
到最後被折磨到發癲
好鐘意呢種角色係咪心理變態
搞到我想重刷breaking bad但又有好多劇未睇

BITCHHHH

個細佬冇心屈佢既 係老豆老母一見到就認定係佢

Pinkman個角色好複雜， 家庭失意搞到成個人生都好失敗， 遇到white是人生轉捩點，white有害佢但幫佢名成利就時， 佢做既野你會睇到其實佢行緊一條自毀既路， 就算有女朋友都係咁話， 係睇點死法， 但最後俾人捉左，毒打囚禁， 到最後俾white 救番再因佢而死， 反而令我覺得佢人生得到求贖. 可能會過得完呢一世

事實Jesse本身都只係二打六古惑仔, 唔係白sir佢唔會走入班大鱷嘅世界

佢個角色一直成長緊
由初初貪玩撈偏
到後面失去得越多
意識到對自己黎講咩先重要
想金盆洗手
加上佢係個有良知既人
但一直行錯路
好有血有肉

Yo bitch

TODD 好撚冷血 最撚憎依條友

做得依行就係要咁

佢先係最識撈呢行飯的人 有啲嘢揀咗去做就做得徹底啲 投入啲

佢一開頭仲幫佢細佬頂左佢老母係盆栽入面個支dope
不過我都好憎佢 ，skyler 同 Marie 又係仆街黎，成日攪和Walter 既 plan